齊上齊落，今日一個都不能少！！！

唔好因為封撚左黨鐵就怯，怯就係對家最想見到既野！
大家齊上齊落，互相幫助，一個都不能少！
1:00觀塘見！